第一部機想買sony a6000

求指教

新手嘅話 買咩相機好

幾多不直先，同埋有咩基本要求

唔後制 就富士la
利申a6000user

同意 後悔買咗a6000 執相執到仆街

利申：新手

x70 好似幾正，但停左產

Fuji邊部

講真a6000直出真係咁差咩？
用clear同light覺得ok喎

rx100的話 買3定5好 差唔差的遠？

sony集中討論

唔識影相咪一鳩樣，真係買機送技術咩

嗱，去買x-t10配18-55呢個組合啦。或者預算鬆啲就去揾x-t1，之後都係配18-55呢支標準變焦鏡

邊度平就自己格價啦，想問分別。自己上銅鑼灣Showroom試機啦，聽講話啲員工幾Nice嘅

點解唔講Sony？費事一陣啲人唔識影相，又唔肯下苦功學習同影相，然後又上嚟開Post屌撚晒鬼眼冤啦

P.S.
如果你係要影運動、小朋友，或者其他高速移動嘅嘢，一係直上Fuji x-t2或者起碼要買Sony a6300以上會好好多

a6000 直出d色真係⋯

利申：第一部相機就係a6000,貪佢夠快

岩岩賣左a6000
用左一年
頂唔順d顏色表現，好柒

你up乜鳩呀含撚貓

含撚貓你終於黎啦， 我好掛住你啊

實在太完美了

我三用到而家，so far幾好，5係多左4k??

用緊A6000覺得ok wor 跟1650kit